A0嘅咁多位，點應付老豆老母啲問題？

每星期都問幾次
拍拖未？
幾時帶女仔返黎食飯？
其實你係咪鍾意男仔架？帶過男仔返黎都ok（睇佢地個表情，就知佢地好怕我真係gay）

就黎痴線啦，諗緊搵唔搵個ptgf扮女友塞住佢地把口

利申：25A0毒撚樣

佢哋從來無問過

36A0

點解 ？咁有冇同事問結婚未？

多得阿哥早幾年結左婚生埋仔
上年開始瘋狂比人開炮

啲老表全部都拍哂拖，有啲仲結埋婚
一去完家庭聚會，就一定比人開炮

你地兩條仆街生到我咁既樣仲好意思問

因為有個A0家姐頂住

咁我就冇事了

吓？ 咩話？ sorry 真係聽到講多次？ loop到佢收聲為止

就算問起,我都答事業為重,通常醒水的aunties uncles都會附和: 啱o既, 男仔先有事業唔怕冇女, 淨低D唔醒水o既港女auntie我咪唔理佢

老豆老母晚晚煩住你，一星期仲係有幾晚問你拍拖未
明明已經放底左唔再諗拍拖 ，但比佢地問一問 慘過食幾舊屎

佢地兩條仆街都結到婚，但自己連女仔手都未掂過
真係愧對兩老

佢地都係無問過我

反而表兄弟姊妹有問

次次9up大把女 笑一笑過關

你咪繼續同佢地溝通下, 話男仔唔驚啦, 過多10年事業有成咪一樣搵到個賢妻良母 做你地新抱

家長好與壞都係在乎溝通與關懷

由中學開始被老師質疑放學後有dating
到而家大學畢業都被人話: 你冇女朋友?唔信囉

我:

呃到人呃唔到自己

冇wo 睇唔上眼

跟住就會比人叫唔好咁眼角高，快啲拍拖先

記得中學個時同女仔出街話叫我唔好攪大人個肚
好啦 依家做毒男啦 依家去左外國避世
唔洗比人問到口啞啞

gay

Ching，g錯啦

早d訓啦ching